[血惺慎入] 手起刀落羊肉塊

冇咗個頭仲識郁

好屠夫 冇痛苦
羊羊這麼可愛

無左了

The page you requested cannot be displayed at the moment. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

咁都bam 有冇人有back up